有無巴絲係越南

搵到隻好口罩
但我呢邊無課
有無巴絲係越南睇睇
尤其係胡志明市

你邊度呀
胡志明市大城市點會有

我係峴港

峴港都冇口罩喇？

有 但好多都係醫護口罩 無標誌 聲稱殺菌

峴港芽莊河內胡志明市呢啲旅遊區一定唔洗諗
其他城市無地頭蛇又唔洗指意買到

我變左行藥房

想問係邊個位

我係機場禁區買 40萬一盒

胡志明市好多冇哂

呢隻？

係，冇寫價錢，胡志明，近3-4號閘

唔係胡志明

機場d嘢度度差唔多，你去到機場可以試吓

但我上網睇佢地越南啲intern shipping 網
呢隻賣40000左右
貴成10倍

小心啲，好撚多飛車黨 防都防唔到 一聽到電單車聲鏈過就要提防 就算係睇落一家 3口，情侶 or 坐個細路係後面都有可能，
比人搶左都唔好追 集團式 報警，大使館都幫你唔到

有中國人既地方, 都幾難搵到口罩, 全世界既口罩幾乎比佢地掃哂

屌 宜家返香港
但勁撚多支那狗同機

藥房大把，但一定要講越文

邊度製造?

大把 但唔知quality

返唔返到黎

好似停晒飛機喎

好多好野， 3D口罩 3防都平

朋友係胡志明行左好多藥房先搵到, 佢話好多大陸人搶, local 都無咩貨。
佢地都好有愛, 好多人都買黎派比人

有無巴打都係峴港 知唔知會唔會番唔到去

咁又無咁平, retail賣100 VND

停飛左 返唔返到黎香港

聽朝飛峴港，而家停哂

真係冇機番？

好彩琴晚機

最新消息係連台灣都計埋，14日內停留過中國、香港、澳門、台灣嘅人，可能唔比上任何航班(包括去第三國)

陸路去泰國買機票返香港，返黎再claim保險
唔好旨意正苦會派包機

越南陸路淨係去到柬埔寨同寮國，兩個國家都要30美金整簽證

柬埔寨應該有機飛香港？

有

朋友原本今日峴港返香港
岩岩取消咗

峴港定邊度？

買機票去泰國/柬埔寨/馬拉轉機返啦
仲陸路

終於有人搵到越南了，好似開始限賣。仲有印度都多。

你呢啲峴港我搵過都無

點會有 峴港咁多遊客

去柬埔寨要簽證

巴打

胡志明，Vietnam 朋友走左20間藥房

我係峴港呀屌

柬埔寨咁奶共應該都唔會封

返咗黎未